［秀茂坪撚］其實住寶達班人是咪啞

住左十鳩幾年
坐親小巴都見識到班寶達啞撚
永遠橋底冇人叫落 係就係多人落到變老奉唔叫
到有司機唔停 就屌鳩司機 話人唔識做
見住十鳩幾個人飛站冇落真係抵撚死

仲要成日搞撚到人急煞車 比佢地落

慈雲山都係 "中心啞撚"

仲未有得㩒鐘

好少車 但有都係唔會禁

慈雲山撚
唔止小巴，巴士都係
個撚個個正暉/三期落，屌那媽唔撚撳鐘，個個都手跛，得我會撳
啱阿，大家都唔撚好撳啦，一齊陷把爛喺慈中/慈北落

反而我試過搭九龍6號小巴
我：XXX有落唔該
司機：撳鐘呀

我N年無搭過
鬼知咩

公屋特別多垃圾毒撚

司機屌鳩佢地唔叫落
一落 成車得我一個唔係果到落
十鳩幾人冇大個叫落真係好撚野